燒山: 新疆滅絕問題必遭國際圍攻！

靜靜地贏唔得？

燒生：十國傾盡國力圍堵中國，哈哈哈

咩戲

燒山係咪老人痴呆

咁講支共又可以玩多二百五十年

佢之前破過燈
希望佢燈力已盡

新疆人：@#$^&$!!

Transformers
好似係

Transformers

仲信國際？ 緬甸

Battleship

新疆滅絕問題必遭國際圍攻？

樓主，個”必”字係幾多秒有講？
佢個標題係
新疆滅絕問題遭國際圍攻

你都返去講巨人吧